玩fall guys都要用外掛班人人生有幾失敗？

可能有人唔知
fall guys就係玩d小遊戲
淘汰到最後一個就食雞
但呢d game竟然都會遇到外掛狗
其實用外掛贏真係好玩咩？

玩搶尾
條友直接飛咗上天
等時間到就贏咗

唔好話fall guys 任何game我都好憎啲外掛狗
啲外掛狗其實有無錢賺 定係佢地純粹就係嚟破壞你嘅遊戲體驗

有d game要不斷刷同一樣嘢，好悶
用外掛我都理解
但玩小遊戲都外掛真係唔理解

完全唔知有咩意義, 本身都想買, 但見有外掛不了

同玩cooking mama開外掛無分別

玩fall guys呢類遊戲就係著重過程...佢用外掛冇左玩既過程...咁目的係咩

見過YouTube有片 望住第一名speed hack,但係唔識玩 輸咗

有班生活上失敗者要喺道拎成功感
正正常常都唔夠人打要開掛
打機都打到咁失敗

你話csgo開外掛都算，呢d小遊戲操作難度又唔係高 咁都要開

通常都係支那人

你有玩咩

我第一日玩個陣見到有個行得勁快

支那人都無道德觀念
唔係支那人都係外掛，但多數多掛都係支那人

外掛拎黎PVP真係有咩意思...

明明最好玩嘅係過程同埋拉住自己友，唔明咁都要玩外掛係咩意思。休閒類型嘅game都要用外掛嘅話，果類人都幾失敗

玩ps4版啦 唔使錢又冇外掛

外掛=一野跳去終點之後掛機

csgo 開外掛嘅 都係on9

係on9 其實都係冇意思，但相較之下fall guy都開真係cls

咩算呀，所有開外掛都係on9
你唔係憑實力贏根本一啲意思都冇

未係好彩少少都拎第一，幾難姐
咁都開外掛唔死都冇用

因為我已經冇玩csgo 所以算

佢哋既意思就係破壞他人遊戲體驗

輕鬆game都開掛 on99

好撚悲慘

有冇諗過，令其他人唔開心，令其他人輸就係佢地嘅目標
正常玩家玩隻game, 外掛玩鳩正常玩家
Some Men Just Want to Watch the World Burn.

真
Pc spec幾勁都好但玩咩game都有外掛

支那人玩乜都有得開掛

聽落都覺得悶

真 除左槍game逼於無奈 其他都係ps4玩了依家

你用下外掛就知好撚過癮
果陣玩pkm go 用外掛勁正
cs 又係
要扮到唔係用咁

咪就係, 同外掛撚講有咩嘢意義係冇意思
佢地根本唔係玩緊原本嘅gameplay

支那從小教育嘅價值觀就係社會達爾文主義, 一定要不擇手段咁嬴, 否則就會仆街. 呢樣嘢已經烙印喺佢哋個腦, 所以自自然然打機必用外掛.

full guys冇得扮
依家隨機名更加冇意思

有 14lv雞已食

搶冠除咗登山用外掛有用，其他都無用啦

玩fall guys呢d垃圾本身都係失敗者
唔洗分咁細

捉尾一野跳到上天人地都捉唔到你

外掛狗應該八成係支那人
支那人個種扭曲既心態正常人係好難明

呢隻嘢唔係大家鬥鳩玩先開心咁都要開外掛

但有好撚多人用mouse keyboard玩ps4槍game
其實都算係cheating

但手制好難玩
之前試過adapt滑鼠玩屈人機又好似好狗咁

原來仲有呢招，搶尾我又真係未試過見到外掛

我都真係R撚哂頭
你話玩CSGO呢D認真競技既遊戲
我都理解到呢條仆街係心理扭曲
你老未依家玩隻同overcooked差唔多既小遊戲 大家for fun
都可以用外掛
已經係beyond 心理扭曲
係心理變態

手制易玩好多喎

咪就係 咁樣有遊戲體驗咩

點射還好 壓槍好唔慣
咁玩慣手制既人係可以出神入化既

底線應該係任何PvP用外掛嘅人都係濕鳩

同玩just dance用外掛一樣

不過用PS4 玩 冇外掛狗

睇錯，以為你講fall guys

仲以為你係十年難得一見既手制玩fps驚之神

搶尾我試過比個鎚打左出場出面 繼續行得 返唔到入去

咁玩仲正過用外掛

支那食屎

加埋jojo風

賣or整外掛果個就有 你用外掛賺咩錢啊

仆街 前日down 玩到4次決賽 4場都有飛天外卦佬 而家仲係一個王冠都冇

玩升lv game用外掛我都仲覺得有道理,唔洗哂咁多時間做重覆動作

但係玩pvp game都用外掛真係諗唔明玩黎做咩

試過幾次, 正一含家剷黎 最尾又一齊死

其實係可以跳過佢

佢依家見到呢個post 終於搵到開掛既意義

所以玩格game算，一定無外掛

d人用外掛幫人代打就賺到
但fallguy應該冇咩可能有代打....

屌你老母 用呢招嗰啲正仆街嚟 下下都要飛撲先過到

初頭係以破解某D軟件為榮
後期變到收錢幫人破解
好多寫外掛既人有機會連機都唔識打
之後因為D GAME廠連寫個個ENG都係一樣
所以之前破解過同類GAME既人可以好快破解埋另一隻
不過支那係最多呢類人

輸到要上網開post取暖既人 人生有幾失敗

玩fall guy不如玩跑online又免費又少外掛

係喎 仲有帶升果啲

我要同隻熱狗攬炒 次次都阻住著熱狗衫既人

免費喎

Hex a gone都係 一跳起唔洗再落地成場唔見人就贏左

一直都好討厭外掛狗
任何遊戲都係
佢地俾人話仲要理直氣壯話返人轉頭果下先仆街

唔係要89蚊咩?

8月免費遊戲

咪又係支那人佔大多數

外掛狗都有反社會人格
你愈屌佢佢愈開心

至少人地係正途方法破壞遊戲體驗 最多話佢反社會人格
琴日有場玩蜂巢 有隻掛狗開加速掛逐層踩哂所有格

咪就係，玩呢啲game旨在輕鬆過癮

D人連單機GAME 都會用外掛

外掛係咪金手指呀？

咩game都好
開外掛就死全家啦

我ps4玩試過有4排日本仔，塞滿哂先仆街

究竟有幾想贏？屌 我都唔明開外掛啲人點諗，要開掛你去單機game開啦 係多人game開 破壞晒遊戲體驗，好撚自私。

登山先冇用 見過有掛狗飛過龍飛左出界返唔到入去
蜂巢同金棒先係掛狗最強嘅位

佢地用外掛唔係要贏
係要你無遊戲體驗
而成功令我地無體驗佢地就會開心

我真係唔撚明依隻game玩過程先係重點 開掛贏真係冇意思 不如咪撚玩啦

到時又會有班唔識唔肯學consoles嘅鍵鼠撚走黎屌你班友冇錢買配件就咪打機嘅理論

單機自HIGH下咪算
拎出黎影響其他人就仆街

呢關見過有條友飛左上天但係無贏到

試過登山個關見人開外掛
第一個去到捉實皇冠跟住佢升升降降
但係遊戲無完到因為唔計佢食雞
之後比我掂到皇冠食咗雞
正一弱智仔開外掛都輸

我都試吓先

我見到上帝

係咪豬文上連登

Devolver Digital話玩外掛嘅全部入同一個Server
等佢地自己玩仙界大戰

開掛無意義
但開掛激到啲人上黎開post屌鬼就有意義
反而屌鬼變到無意義

呢啲game for fun 都要開掛

應援團 djmax 開掛

其實班外掛狗正正比到你打機嘅樂趣

仲玩pc版? Ps4今個月免費喎

隻game精粹就係60人鳩下鳩下
開掛贏不如唔好玩

Ps4 開心體驗中

點會, 免費GAME有時間咪玩下

連玩咩game都要批鬥

大陸狗打cs開wall係常識黎
都唔知有乜驚訝，低賤民族
再輸咪開自描，之後咪開埋自轉

唔知點玩 場場都有外掛

全部都係支那人
建義所有game都起個獨立server畀佢地就岩

ring fit有冇外掛？

首先你要捉到

玩得pc就預左啦 開外掛條友見到樓主咁嬲用得重開心攪到我都想玩pc版整個外掛撚下你班認真撚 口講冇所謂 實際就嬲到飛mouse打爆個moon

ps4呀?

yess

屌你呢啲人真係ON9
過咩撚嘢癮啫
人地認真玩個game你又用外掛

噗過去 撞跌佢 一齊死

人地覺得玩外掛好玩過玩隻game

支那人基因有缺陷
殘疾人士要用輔助工具玩遊戲

搶皇冠一嘢飛撚咗上天
仲要兩條友都係咁

連食四場 做緊連食5場任 第5場遇到外掛

冇嬲 但灰咗

佢真係隔到先算啦

中國人現實比政權玩弄
自己咪上網玩弄返其他人發洩

大陸仔不嬲唔會認自己用外掛
佢地會話自己係用緊＂輔助工具＂

agger認真要爭輸贏嘅應該唔係玩依類game啦
依類game都係同frd一齊開心笑下咁

呢啲都可以靠技術搭救 好過下下都穿牆不死飛天

唔好咁多幻想
純粹覺得班人思路好奇特

跑online少外掛

玩ps4啦

第一次玩已經見到有
叫你推波點知行路行到成部法拉利咁
叫你撞門你就跨欄
呢啲game明明比人開心輕鬆同friend玩，咁都可以有外掛，班人用屎忽諗野

我唯一玩cheat得GTA，不過都只係單機玩，炸到周圍爛晒，9玩算
Fall guys開外掛為咩呢究竟係要有幾失敗先咩game都用外掛

有人既樂趣係玩遊戲
有人既樂趣係俾遊戲玩
而你見到個班人既樂趣就係喺遊戲入面玩人

見到人用外掛即刻記名然後去report到佢地仆街
掛狗死全家

我聽到音樂響起了

可能佢好想儲齊d skin啦

攞正牌做仆街

垃唔垃圾又唔係你定義 下下玩大作就清高？
你係咪玩tlou2上左腦？

對住呢種人 我會採取攬炒

佢本來就係想同你攬炒

外掛仔有一樣野點都無辦法控制到

隊友

利申: 唔用外掛

用外掛嘅意義係知道對方係人類玩家，破壞他人感到快樂
正如水砲車直射記者個頭，會有種暴力嘅快感

連種田都見過人開外掛

可唔可以教我點推人

你以為跳過去就過到？
你會發現佢後面仲有3個排左係度
其中一個推返你落去

滑鼠左click 應該係⋯

咪係
玩搞笑嘅game 早要開外掛

10個外掛10個大陸仔

sry， ps4版
原理應該一樣撳實，但捉完人對面唔會彈開
睇啲仆街片可以推到人好遠

唔係支那人都開掛，但10個外掛10個都係支那人

就算成功擋晒所有人都唔會走到去終點

除左lol 其他全部都係垃圾game

大陸用外掛有錢賺
搞到個大陸server無人玩
搞臭隻game
之後低價攞代理權
再用實名制方法吸引玩家回流

比遊戲玩，唔係玩遊戲

好多飛天唔落地掛

班外掛分明現實係失敗者黎

玩lol都係垃圾

琴日睇live又係有外掛 有咩意思呢

有冇人同我一樣覺得"食雞"呢兩隻字好難聽
贏咪贏囉乜撚野食雞姐

呢個真 csgo十個外掛十個大陸閪

我

外掛撚9成大陸閪黎

控實方向就唔會俾人推走，同埋後面推會易彈啲

印象中好似係大陸仔講先

呢隻game唔係玩累鬥累咩
衝鳩左去終點拓柒咩

一隻，兩隻，三隻

d人要係囡囡面前威囉

利申： 賣外掛撚 好多mk同我買 依家賺左幾千蚊

單機cheat 無問題啦，純粹自high吓
問題係啲多人連線game 都cheat真係有咩意義

Hexagone 最後一層死外掛仔扮正常跳 跌落去就飛返上黎

我都唔明 玩呢D GAME都係輕鬆下笑下通常半粒鐘就悶. 咁都要外掛 次次入到final見到條友識飛真係心諗做咩姐你

靠外掛贏你 取得成就感 通常支那人先會有呢d心態

遲啲好似開個ser 比佢地神仙大戰

佢地細個嘅時候應該玩彈珠台 踩地雷都要用外掛

咁證明你真係唔明
佢地用外掛唔係要贏
就為左整古人破壞人努力 其實係幾刺激

見住其他正常玩家好努力咁跳真係好"燉"佢地唔抵
咁努力玩，隔離個仆街就開掛

威囉
尤其支那人，最鍾意用戰績打飛機
一定要贏多過輸

呢啲Game最大樂趣係有得開心地輸，但有啲人唔係咁諗

都見過final有2個外掛
2個鬥耐性由佢地自己浪費時間

同班frd見到外掛同一隊就即刻掉走曬自己隊啲蛋/推個波番起點
反而搵到其他樂趣

Fall guys都要玩外掛？
根本正常打開機既人，玩30分鐘摸熟晒已經可以輕鬆去到最後一關

Pc好似多啲人玩

傻仔
你以為人地係玩隻game咩
佢地係玩你地呀

唔敢話大陸狗9成開掛 但開得掛嘅9成都大陸狗

大陸人係咁架啦，你期待d咩？

試過有鋪個外掛跳得太高, 捉極都捉唔到王冠, 最後輸埋

玩槍game開外掛基本上無敵
cls

用得外掛都係社會垃圾，垃圾邊有路捉

其實聽佢講就知啲人點解要開掛
佢哋覺得唔用正途troll人好開心
隻驚玩乜唔重要，最重要唔駛努力同技術就過左人

網易應該下星期會出隻”跌下去吧兄弟們”

洗菜可以洗多兩秒

玩4同啱啱落地已經完場

唔會有遊戲體驗
一野就贏哂所有玩家，係會有莫名其妙既爽快感
利申：冇買到fall guys，亦唔係推崇外掛

賤種先開外掛

所有熱門game 我都係玩2粒鐘就會去退錢

有場最後hex輸俾個外掛仔

講起
有無人可以教我點樣跳完唔跌低

識貨
果陣玩魔獸信長火影開外掛圖玩 9對面D人

通常得一個國家既玩家先有咁多外掛狗

好多大陸人外掛，你同官方講，佢會話你種族歧視

最on9既係成日有飛天掛自己跌落街死撚咗
連外掛都唔撚識用

呢幾日玩pc 抽極都抽唔到呢張地圖

Cara

槍game開外掛嬴左有咩意思

冇意思 但起碼槍game門檻高，垃圾要開都理解 但呢隻驚咁易玩

引起你既討論, 開外掛既人已經嬴左

每次飛天嗰啲都係熱狗同白鴿 屌啲熱狗同白鴿係遊戲同係香港都係好撚乞人憎

有個theory係中共要全方位破壞人類生活體驗，建立中國霸權。在網上遊戲的實踐便是利用外掛來破壞某個遊戲體驗，減少該廠商收益，和讓中國玩家永遠排名第一。

勁唔想同啲支那外掛狗玩 但次次GAME SERVER都分配去同佢咃一齊

呢招真係好撚仆街

成日比人用呢招屈

槍game開外掛爽在殺到人carry全隊贏
但係fallguys唔係爽在贏輸結果
完全唔明開外掛既意義係邊

有all channel可以睇人屌哂鬼就話姐
fall guy乜反應都睇唔到 連串鳩人嘅機會都冇
就算贏左佢都只係一個自high嘅廢柴

乞衣

正解
頭先諗咗陣點解PS4都有外掛

steam定PS4?

上依個post咪睇班人屌鬼囉
討論外掛有乜嘢意義根本就冇意思
外掛撚緊係覺得爽先繼續咁玩啦
你用正常人嘅心態去度外掛撚嘅心態, 本身已經唔合理

外掛撚破壞正常玩家嘅遊戲體驗, 係仆街, ban撚晒佢地就啱
根本唔需要研究佢地係乜嘢心理, 依個世界就係大把仆街

佢哋個心態咪就係望住你哋班友出盡力練百鳩幾個鐘出然後輕輕鬆鬆企係終點線笑鳩你哋班友

開外掛黎carry 不如唔好打機
同人講都比人笑

所有game都轉哂ps4玩，無外掛既世界正好多。之前玩pc gta就真係痴撚線

但係gta用外掛刷錢好爽

最鐘意睇啲外掛撚俾人推落熔岩

唔好俾玩gta 果啲巴打聽到，佢哋會話你咁姐係歧視手足用火魔法，係藍絲

pve/圍內玩用外掛關我撚事

而家係屌啲掛狗搞鳩街外人

林鄭挽會唔會開掛

想破壞你地嘅遊戲體驗 等你annoyed到開po 黎手del hame 皆大歡喜

挽你老母

Loser 啲思維捉摸唔到

係咪得ps4玩到

玩

開掛十個有十個都係支那名

一班心理變態嘅仆街就係要破壞正常玩家遊戲體驗

detail?
冇context點評論

佢哋嘅樂趣就係破壞其他人嘅樂趣，外掛狗死全家

pc steam

真

其實外掛狗之所以用外掛係想搵佢地平時搵唔到既成功感
同埋爽快感
得罪講句
用得外掛通常係兩種人架啦
1係小學雞
1係LOSER

其實用外掛班人本身都知自己係有問題架啦
往好處睇
當外掛狗一唔用外掛佢地仲廢過普通人甚至平時唔打開機個堆

你噏乜柒

唔好影衰動粉ok？